其實提款機加apple pay有冇得諗

將提款卡入落apple pay以後咪唔洗帶張卡出街，又唔洗撳密碼

bank of america咪用緊囉

中銀有啦

好正

人地外國一早手機nfc拍落提款機襟錢

加密左卡號
偷到都冇用

香港垃圾仲用磁帶等人複製

係提款機用apple pay啵